iPhone 8 ios13.1.2 用唔到網絡

部iPhone 8 自從上13後，日日有段時間用唔到電訊商網絡，語音同Wifi 冇問題。試過reboot 同飛行模式都唔得。但等一兩個鐘就會自己好返，有冇其他人都有哩個問題？

CSL?

3同數碼通都無事

用緊11 pro 一日有一次半次 network假連線 用smartone

8plus冇問題

就係見到個Lte 係收滿，但所有野app 都冇網絡，WhatsApp ，TG,safari 都唔得。之前12無咁既問題。

同一型號 版本 無問題喎
試下重設網絡

Sun mobile?csl?

iphone 7已經。。。

有
顯示三格但異常地慢

Wifi